油脾定燒脾

以前我會揀後者
油比鹵到好入味 正好多
油
燒

知你鐘意食「鹵」野啦

知你鍾意又油又老啦

炸

白烚

（去皮）

鮑姐

生叮

鮑姐大脾